香港係咪無得買二手既國債？？

搵左好多間銀行都係得公司債同埋無得轉讓既國債，想請教一下巴打們香港有無地方可以買能夠轉讓既國債？？